跨年晚會傳變態出沒！噁男「射精在女生褲子上面」

台中市跨年晚會「搖滾台中 2019台中跨年音樂祭」30日、31日在圓滿戶外劇場暨文心森林公園展開舉辦兩日活動，就在今天跨年夜越晚越熱鬧時，傳出有變態出沒，居然「射精在女生褲子上面」，網友紛紛轉發消息提醒參加活動的女性多加留意。

有網友稍早在臉書上發布公開貼文，「搖滾台中有變態出沒，射精在女生褲子上面。」並形容該男子身著「米色襯衫、斜背包、灰色短褲，瘦，大約175公分，案發時戴口罩。」呼籲在現場的各位樂迷小心。

據悉，當時有人上前抓住男子，卻被對方掙脫逃走，現場其他人則以為樂團表演要開始衝撞，所以紛紛退開，沒有攔下逃跑的射精男子。也有不少人在貼文下留言稱「我前年是被襲胸，女生真的要小心」、「該不會又是去年那個」，並幫忙分享貼文提醒現場民眾。

嘩 喪盡天良

咁撚凍都射到

佩服

最後一日都要追榜首

無估錯

無人屌「跨年」
連登已死

Ｄ女玩到high
未必發現

冷手打個熱飛機

台灣叫法